今日有個同事叫凍飲 我地成班笑到佢仆街

以家香港地仲有人要叫凍飲扮有錢 以為加幾蚊就係上等人 我去茶記一定飲熱野 幾多度都係

你地班友已經走火入魔

xxb?

真心從來唔會叫凍飲扮野 凍到牙都崩 熱飲先係正常人

唔開名啦

lunch比我笑完谷住道氣牙？

笑死 我地新一代都唔會飲凍飲

窮就窮啦

倉底貨黎嘅

樓主技窮了

樓主係狗來

扮有錢 我帶緊精工錶 叫窮？

但你屌過我

殘缺的一堆雜物hi

屌狗好閒，但你是狗就一生一世

無所謂 做狗仲好

你有得揀咩？臭狗

最近都諗唔到開咩po

屌你老母針對完我未 我地共同敵人係n賓

🇳🇬 頭先同新同事食飯，佢叫熱飲比我地笑到佢一棟都冇🤣

以家
而家

我反你反肉酸反n賓反mola達

好 我地由今日起各行各路

抄post

又係你條傻閪